[張敬軒打手]如果張敬軒唱月球上的人會點

如題,唱月球上的人我覺得應該會完爆eason

我覺得月球上的人要把聲好佬嘅人先唱得正
所以單春>軒叔

軒仔唱情歌有一手

單春有二手